電影分享=> "下半場"

電影分享=> "下半場"

電影節奏尚算明快, 基本炒雜錦,
親情,愛情,兄弟情樣樣有D, 有笑有淚有緊張籃球比賽.
當然主打兄弟情同籃球.
基本整體一般.

純粹籃球比賽拍得尚可, 最後決賽有2 part 似抄籃兒當入樽.
感覺籃球比賽表達手法都係以一段段進攻, 以真正籃球員拍攝.
好處快有質感, 差有時都幾混亂同D動作太快.

基本中上水準!!

識人睇完都話唔錯